林鄭:被美制裁官員不會被嚇到

美國早前再就香港問題、包括落實《港區國安法》制裁6名中港人士。行政長官林鄭月娥表示，本身及11名被制裁的官員不會被嚇到，會繼續快速及合法地保護國家主權、統一及領土完整。

林鄭月娥在一個有關中美關係論壇稱，美國上屆政府以《港區國安法》為由，以行政命令及香港自治法等，對香港個人及商業等實施制裁，是不合理，亦是站不住腳，強調每個地方有合法權利和義務保護國家安全，香港作為中國的特別行政區，面對前年極端暴力及社會動盪，必須實施《港區國安法》，希望美國拜登政府可以公平看待《港區國安法》。

她又指出，街頭暴力在《港區國安法》實施後已消失，社會回復穩定，對香港商業活動而言是非常重要，有信心香港未來充滿光明，中美透過建設性對話建立健康關係，對全球而言是非常重要。

我要多啲人同我陪葬

屈鳩埋其他人

美帝用連坐啦，睇吓班撚屌怕唔怕

副國級

又還mortgage又現金出糧，梗係無嚇到啦

係嘅，要去西安開戶口

個畜牲仔點解死返香港

你老味嚇乜春，香港人想你快D死呀，記者唔該直接同佢講